想問下BNO夠未 射完精未？

成堆BNO post係到洗 FF無極限
你班仆街想做香港人定英國人架
為乜野而反架？為本BNO呀？

今日風向黎
旨在分化

利申：有BNO
所以可以放棄話我係葡萄撚

中產既神早唔洗等你bno平權就手上拎緊幾本護照

窮既兩邊都係唔會有好日子過
有幾多人願意拋妻棄妾放棄係香港三十年既少少收穫
人到中年先去外國重新開始做d下欄工作無人無物
你估外國有咁多黃店照住幾十萬人去到叫聲手足就搵到工

平權係英國作為前殖民地作要做既責任
你望下澳門人地葡萄牙都衰極全民有葡國國籍仲可以繼承
成個澳門變左死城走哂未
分化撚唔該收皮

香港又未到好過英國好多

BNO平權正視聽
連登一向有大量風向L、放負L，睇到BNO平權消息就用割97後等風向挑撥離間，大家上連登請帶埋個腦。

我從六月開始打英國戰線，希望嚮呢度講幾句。
第一，BNO平權唔會割97後，因為我地一向都係爭取救BNO及其後代。，除非你係雙非，否則幾乎一定會受惠。
第二，BNO平權絕對係同美國行動有關係，故此毫無疑問就係一個救手足之舉，甚至可能與軍事撤僑有關。
第三，BNO平到權主要唔係用包機包船黎接香港人去英國，亦都冇咩可能會接，畢竟人數太多。平到權最大重點係BNO變正式英國國民，中共逼害英國國民嘅話，英國以至美國就有理由做野。
第四，BNO平權估計會寬鬆處理，英屬香港人（BOTC、BDTC、CUKC）無BNO或者已經過期應該都ok。因為英國情報已經判斷香港情況差到似烏干達難民。
第五，BNO平權大家可以更加無後顧之憂，因為將來要良民證黎移民，可以向英國當局申請。

老老豆豆，香港地，正正經經有自己事業，有幾多個想去外地從新開始。
就算攞到BC，純粹多道逃生門。

利申：有valid BNO ，點都好，唔會走。

嗰陣個個話誰衛我城而家bno可能有得走啦
就個個即刻睇移民, 現實到呢, 手足坐十年 其他就棄城

屌你地仲話香港係自己屋企.你下下諗住走就咪撚水人出嚟為你犧牲啦,攞手足十年同條命嚟換你國藉, 你夜晚點瞓得著?

照樓主講法，有bno呢批應該即時取消先啱

眼紅？

我有呀 傻仔收皮啦

第一樣 之前係出面d post見過為數不少既手足都係大陸出世架喎 不過可能因為黎左香港好耐 身份認同係香港人 人地會為香港企出黎 咁假設平權 咁佢地係condom?

類似梁天琦既情況要特別處理

講黎聽下點處理

BNO平權有助香港建立海外屬地 黃色經濟圈全球化

為咗為香港建立海外屬地用全球資源反共

相信就算bno平到權，9成人都唔會真係走。

Bin c出動

推你老母